美國一個颱風要疏散2千萬居民

人數係全香港人數三倍，
如果個風吹黎香港，香港人可以走去邊？

走乜鳩。。。x哥頂撚住啦。。。

唔洗開工呀
走條毛

3號 照常返工

時速二百幾公里 掃平你塊地都得呀

留係香港睇骨牌

成班又返工又力場阻撚住曬正常討論

美國地方木屋平房多
而且無地形屏蔽
唔走好易出事

去澳門賭場

200km/h
十個欣宜綁埋一齊都吹得起啦柒頭

好犀利

唔駛返工咩走

香港樓可以抵到幾多km?

梗係去做d平時唔做ge室外活動 例如：行山or跑步

去滑浪

香港班廢老廢中又會話自己好撚勁，
有咩風浪未見過
照去游水證明自己好年青力壯

大風到
應該一早返定公司開工 怕冇車答

香港有賓國頂撚住，南海咁細好難發展到五級颶風，所以>200kph已經好似世界末日咁

悲到

香港真係福地黎

留係office ot最安全

香港樓宇規定要能抵抗250km/h 陣風

另外一邊仲有台灣頂

上次個hurricane matthew 我屋企無左成個星期電 好似死城咁

呢個問題同問香港8級地震會點差唔多

美國D木屋一大風又會爛晒又可能浸晒...但香港大部份石屎樓....唔同做法....

好想吹過黎香港

但而家個風已經係155 mph. 姐係249 kmh. 如果吹正香港真係收得皮。

x哥最多頂埋呢十幾年

249kmh係一分鐘平均風力，陣風係>300kmh

早死早著啦 禁住香港人黎搶仲當佢神咁拜

認真落地鐵站咪ok,但澳門可以點

香港人點會同你守規矩吖

浸q死晒

地鐵站會水浸喎
有水湧入去嘅話會出唔返嚟
就好似澳門停車場嗰幾單咁

仇富得你

所以則師設計一定會高過要求

陣風咋喎

香港樓都收皮
全世界無邊到安全

推

香港標準係好高 如果香港都頂唔住馬交同廣東變成平地

英國人遺產？

仲用緊英國標準去行 而英標係世界上幾乎最高標準
歐標大部分都係抄英標

香港d新樓就難講d

想問下呢2千萬人疏散之後, 住邊??

舊樓反而差d 結構野好難會好差

276kmh風速，佢夠膽落海10分鐘唔撚死比佢使皇帝又點話o丫。

你可以咁講， 英國佬管香港個standard定得好高，你睇下以前英國水喉，電線，鐵鋼材料，用100年都頂到， 英國郵筒核爆都未必爛。

要信+x哥既科研能力

中央圖書館

應該條街都會佈滿依d人

呢個post 引左咁多弱智出黎 岩啦一次block 曬

mtr

本來無乜概念
你一咁比較就知勁撚到仆街

日本屌打你啦

笑撚左

日本樓係防震
防風唔用玩法

而家啲地鐵站
黑雨都漏水漏到瀑布咁
颶風級數會唔會再勁啲

邊個位 我冇左兩日

香港既位置好難遇咁既level既暴風

收左澳門皮個颱風天鴿只算第二級颶風
美國果個我諗天鴿風力x2啦

到時成條港豬噢大橋吹走

咩橋都吹走晒，架空地鐵又斷晒，電力又冇晒，個景象會唔會好似漫畫Dragon Head咁？

規定姐，你估佢真係有照做咩，大陸發展商偷工減料就有

勁

樓就應該冇事

抵抗唔到250km/h 陣風既香港樓會點架??
除爆玻璃外

250

見到有人直播,好撚勁風

嘩！好癲